其實香港男仔普遍都幾溫柔

我睇身邊朋友都係食住男友
佢地會盡力滿足女友願望
只為令女友開心
不過有啲太誇張

有位朋友要佢男友隨傳隨到
周不時又嫌佢窮(直頭同個男仔講)
女方總會因爲好多小事而嬲左個男仔
ig,facebook唔準加女是基本
連現實生活都唔中意男友啲fd
要男友唔好同佢地接觸咁多...
但每次嗌交,最後都係男方認錯
到而加都仲一齊緊
不過一個願打一個願挨
我局外人都唔會多咀

自己身邊識到嘅男仔都係
以前曖昧嗰啲,就算自己好攰,都會陪你傾到好夜
朋友嗰啲,又會好願意聽你講心事,甚至肯即刻岀黎同你傾
男友又會喺你需要佢嘅時候陪住你,氹你,仲會摸我個頭,去到邊都拖實你

覺得自己好幸福

所以咪俾人玩囉

唔係咁 你點會比佢屌？

咁有付出又未必有收穫嘅
起碼吸引到人先囉

冇邊幾個女仔識欣賞

所以要溝到女就越來越難……

小小智障

就算咁樣做都唔會有得屌

做爛市咋

因為無得唔溫柔

同on9仔一齊開心啲啊嘛⋯⋯可能

都啱 除非你特別靚仔